鍾意邊個日本男演員？

最近幾鍾意中川大志

生田斗真

大澤隆夫

右手邊果個 福士

加藤鷹

利申gay

小栗旬

我老豆

松山研一 山田孝之 阿部寬

堺雅人

清水健

北野武

山田孝之 阿部寬

小田切讓

我自己

+1

+1 再加多個山田孝之

木村拓哉

松重豊

你細佬都ok

西田敏行
做和藹老伯又得
做黑社會大佬又好有霸氣

山田孝之
堺雅人
三浦春馬
佐藤健

細佬好靚仔

三浦春馬
窪田正孝

佐藤健 幾有戲味

AV仁

菅田將暉

長瀨智也

神木龍之介
林遣都

山崎賢人
福士蒼汰

阿部貞夫
鈴木浩介
山崎育三郎

長瀨屎也

田中圭 林遣都

高橋一生

柳樂優彌

伊藤英明

福山雅治,福士 蒼汰,山田考之

瑛太、玉山鐵二、城田優

橋爪功

舊愛：坂口健太郎

新歡：新田真劍佑

(人地個)老公：東出昌大

岡田將生

巴打gaygay地

千葉真一

玉木宏

青島刑警

唔知有冇人有睇過大搜查線

長賴智也同山田孝之
認真同搞笑都得

點解咁講

我都鐘意東出昌大 又高又可愛

鍾意神木好多都係女 一係GAY
林遣都如果係最近睇大叔先鍾意就9成GAY

好啦既然你咁講到我就唯有答我係絲，因為我真係絲
林遣都我鐘意左好多年架啦
神木係因為佢好似好nice咁所以超鐘意佢

神木大概知點解鍾意
以前算係美少年 雖然越大越無咁靚仔
林遣都就好奇點解會鍾意
又唔高又唔靚仔
利申:好小睇林遣都D劇 淨係睇過荒川爆笑團

唔知點解佢有種吸引力
可能係眼神？

妻夫木聰

山田孝之

吉田鋼太郎

以前睇偵探學園Q都覺得神木好靚仔，不過宜家長歪左

遣都就因為似芝娃娃咁可愛，所以咁吸引

福士蒼汰

芝娃娃
講落又真係幾似

點解佢會咁快結婚嫁

山下智久

高橋一生 東出昌大
近期幾鍾意新田真劍佑

我覺得山p做戲目無表情，好似放唔低偶像包袱咁
利申只係睇過求婚大作戰

成熟阿部寬 算後生 佐藤健 松田兄弟

山口孝之

一撚定係 福山雅治 同 堺雅人。不服來辯

阿部寬

役所広司

竹野內豐
長瀬智也

松田龍平

福山雅治
藤原龍也
藤原啲虎牙好正好charm